手足問商鋪有冇cctv 影到喆梗墮樓事件，囍囍老闆：畀你老母

一晚之後又多幾間要裝修，真係好忙
最好一次過出晒出嚟唔好係到扮嘢

加速帰邊

岩囉 辣妹子combine 囍囍

有殺錯無放過 何況黃店一定唔會咁講嘢

無火魔咪算對佢好

偵測先於制裁

推

包庇克警

仲要係旺角，真係要講 拜拜

旺角開舖都唔識扮黃？

仲要咁撚串

對黑警咁有信心 佢認為黑警可以每日24小時保護佢間鋪

囍囍老闆係退休黑警
囍囍老闆有個打靶仔做ptu, 一定有份打示威者

全家無個好人

藍絲真係冇腦

等收皮

推到佢仆街

Ｄ野不清潔，後巷做食物，請瘋狂投訴食環

個腦細老豆以前係做死差佬
佢個仔係現任PTU

1823

呢間不嬲藍

Push

唔駛再幫襯

up

香港人革命片
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

呢間野係咪深水埗都有間 文記車仔面隔離果個

係

等執笠

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

以後唔洗諗再開鋪

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

罷食囍囍，罷撚到佢全部執笠，深水埗間太多人食啦

做得藍店基本上可以直接裝

即刻入藍LIST啦

裝修

狗開鋪 開係旺角
睇來都可以等執粒

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

push

幫手推

罷食有撚用咩，而家老細係前黑警，用下腦諗下點做啦

無錯

間垃圾唔理黃定藍都係難食

呢間黑裝修

裝修通知書已發出
屌你老母咩
唔交cctv
下場同黨鐵一樣
等收皮啦你

一早就已經俾人label咗做藍店
原來而家做埋黑店
大裝修

佔中果陣已經知

呢間已經係黑店
裝修都得

開舖開你老母 早啲摺

屌唔怪得之

咁衰

黑洞咁黑

深水埗黃金對面嗰間？

今晚肯定有防範，小心

燒咗佢啦屌
咁都忍得

感覺間鋪會自燃

重點裝修
永不超生

係佢門口倒屎

ok

tui

垃圾鋪頭等執粒啦

千其唔好呀
人地仲要過新年架

聖誕快樂X'mas

咁得啦 連埋深水埗個間
夠疆咪24小時叫班防暴守住囉，咁樣更加冇人敢黎買

優先裝修

連儂廁

幫佢宣揚出去

可能有便衣

罷食！！！

咁撚仆街
點做我理唔到班手足
不過唔好推到係人都知
Don’t push

抵啦傻閪

經濟唔好，可以結業了

啲食店有老鼠 大量曱甴同昆蟲
搞到啲野食勁污糟 仲邊有人會再食
食店一定要保持乾淨 唔可以有老鼠昆蟲啊

衰撚過黑社會

藍屍快d去幫襯

以後可以關門唔洗再做生意

推到佢執為止

咁裝修下算輕手

好似深水埗都有一間？

樓主請置頂
呢個回覆

咁撚夠薑

裝得好

抵撚死

千祈唔好裝修裝到佢執笠

唔好裝修啊!!!!

當然，裝修嘅自己防範一吓

等執啦

有無可以起晒邊間舖係黑警開

唔怪得咁口響

岩喎 都係跌左啲食物落地啫 下次可改善

藍變黑

正喎 咁我一定走去扮買 比錢前望一眼防暴狗 然後話Errr 都係唔買喇

btw 樓主請置頂

老細係禿禿地既

等執笠啦 屌你老母

以後要執了

抵撚死啊

囍囍條仆街
唔知食物牌照過咗期未
睇吓佢食物牌係登記乜嘢
如果係小食嘅話唔應該有爐入邊

有冇幫員工供MPF
幾時開
有冇報漏稅
大把野啦

屌 裝修到佢開唔撚到鋪啦
日日裝修 見到店主就獅鳥

唔怪得之

叫啲毒男唔好去
深水埗嗰間係做黃金高登生意

罷食冇撚用㗎
冇錢交租唔好喊囉
去得個到全部都係後生

裝修令已成功批核

抵俾人裝修呀🤭

警犬家族

根正苗藍

兩個個名都一陣支味

又對死物出手，學下對家好麻

傻藍絲，咁多單打劫案有版你睇

721

喜喜喜喜

不安

裝修左啦

火火火火火火

不反對通知書己批出

call食環消防

小心滾油滾水

做生意？
做你老母

明白

幫親過 食完屙撚到七彩

四點和你shop

仲有好多分店

開佢年DLLM

間野好多大陸仔幫襯

裝修一定要有防範

間嘢好唔乾淨
食完肚痛不了

其實罷食就可以
深水埗個間都係後生食既多

咁撚柒屌做乜鳩

哇推得！

嘻嘻

又的確係冇必要俾你地喎
你憑咩要人哋攞CCTV？

佢可以唔比
但唔洗講 比你老母囉

有冇所有店地址，想去食野

深水埗個間仲好多人食

唔講俾你老母咪又係俾你地屌
根本一樣
你夠膽話佢講唔俾你哋唔會屌柒佢？
唔會破壞佢間舖？

推到佢死

唔會啊，得未
馬後炮

會

幫你補圖

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

收皮啦

藍店你咪罷食 人地只係唔比cctv 你就打爛佢 唔講仲以為奉旨比cctv

街上有人屌你老母你會唔會郁手

裝修申請?

推v

死撚開啦 藍屍廢柴